msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Arranger Section from Selection"
msgstr "선택 범위에서 어레인지 섹션 추가"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Audio Track (mono)"
msgstr "오디오 트랙 추가（모노）"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Audio Track (stereo)"
msgstr "오디오 트랙 추가（스트레오）"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Automation Track"
msgstr "오토메이션 트랙 추가"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Bus for Selected Channels"
msgstr "선택 채널 버스 추가"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Folder Track"
msgstr "폴더 트랙 추가"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Instrument Track"
msgstr "인스트루먼트 트랙 추가"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Tracks"
msgstr "트랙 추가"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Tracks for all Inputs"
msgstr "모든 인풋 트랙 추가"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add VCA for Selected Channels"
msgstr "선택된 채널의 VCA를 추가"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add numbers"
msgstr "번호 추가"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Apply Track Names to Channels"
msgstr "트랙 이름을 채널에 적용"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Arm All Audio Tracks"
msgstr "모든 오디오 트랙 무장"

#: .\translation.js
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: .\translation.js
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Bounce Selection"
msgstr "선택을 바운스"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Bounce To New Track"
msgstr "새 트랙에 바운스"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Collapse All Tracks"
msgstr "모든 트랙 축소"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Copy Ranges to Track"
msgstr "범위를 트랙에 복사"

#: .\translation.js
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Extract to Chord Track"
msgstr "코드 트랙 추출"

#: .\translation.js
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Insert Instrument Part"
msgstr "인스투르먼트 파트 삽입"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Insert Pattern"
msgstr "패턴 삽입"

#: .\translation.js
msgid "Instrument"
msgstr "인스트루먼트"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Invert Track Selection"
msgstr "트랙 선택 반전"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Merge Events"
msgstr "이벤트 결합"

#: .\translation.js
msgid "Mono"
msgstr "모노"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Mute Events"
msgstr "이벤트 뮤트"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]New Name"
msgstr "새로운 이름"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Pack Folder"
msgstr "폴더 팩"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Quantize 50%"
msgstr "퀀타이즈  50%"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Quantize on Track"
msgstr "트랙에서 퀀 타이즈"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Remove Part Automation"
msgstr "파트 오토메이션을 삭제"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Remove Track Automation"
msgstr "트랙 오토메이션을 삭제"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Rename Events"
msgstr "이벤트 이름 변경"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Replace Event With Next Layer"
msgstr "이벤트를 다음 레이어로 바꾸기"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Replace Event With Previous Layer"
msgstr "이벤트를 이전 레이어로 바꾸기"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Restore Timing"
msgstr "타이밍 복원"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Select Muted Events"
msgstr "뮤트된 이벤트를 선택"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Select Muted Tracks"
msgstr "뮤트된 이벤트를 선택"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Send to Back"
msgstr "뒤에 표시"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Send to Front"
msgstr "앞에 표시"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Separate Shared Copies"
msgstr "공유 복사본 분리"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Split at Grid"
msgstr "그리드에서 분할"

#: .\translation.js
msgid "Stereo"
msgstr "스트레오"

#: .\Split.js
msgid "This would create too many events and will be cancelled."
msgstr "생성되는 이벤트가 너무 많아 취소됩니다."

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Toggle Mute"
msgstr "뮤트 전환"

#: .\translation.js
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Transpose"
msgstr "조옮김"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Transpose Events Down"
msgstr "이벤트 아래로 조옮김"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Transpose Events Up"
msgstr "이벤트를 위로 조옮김"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Transpose Instrument Tracks"
msgstr "인스트루먼트 트랙 조옮김"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Unmute Events"
msgstr "이벤트 뮤트 해체"

